[We love James]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[714]

如果lead住2球都比人逼和
蘇蛇自己辭職唔該

無可否認，蘇狗買三個都無錯

謝左精

馬都係傑帥睇中

We love 翼蛇 today 好想幫你瘋狂補褲

係木狗自己ban左bruno

家下傳緊列斯件23歲中場

Jamessssssssssss

上個po尾又出
Po頭又出
咁撚閪驚唔好睇波啦
訓啦你

James mah boi

如果輸左呢

英冠料

7射6中咁撚野事

買到夏蘭德就正

I love James
We love James

傑斯同sob一齊做dof啦
之後再請個有料領隊

老豆踢曼城

呀！！！！！ 魔性澎湖！！！！

lkk: 👍🏿😮

澎湃

咪燈

原來作客

廢羊

入到兩球 我曼手足已經精盡人亡

球十二碼企撚晒出黎都得?

清咁燥

曼聯話你聽咩叫足球

牙fred今日好似唔錯

原來曼係唔識做主攻
打nowich傳控型就打到反擊

燈你條命
曼聯小福星就係我

最貴個件反而最唔特出

開左綠燈啦老豆

先Leeds後鄰居

awb

牙fred

個波永遠由右到中至左之後斷

互推到完場

勁到仆晒街

Fred

Awb james

買cantwell+maddison

廢特呢下回傳靚撚到

麥湯+占士

本來3-0

老豆俾堅尼收山
會嚟曼踼？

賽前
Sob : 前兩任領隊都唔閪識用馬仔
我會令佢變殺手

fred子真係幾穩定

4-0

要不是體精福

唔計李城
今季贏個幾場都係靠防反

買左cantwell 我地都會can’t we’ll

除左角球, P都係幾隱形wor...

50m

摩狗擺左翼同做山狗後備

曼聯出得起錢，曼城會出唔起咩？
依家曼聯咩新鮮蘿蔔皮

SOB識波 馬仔傷兩個月真係關鍵

FRED始終都係廢

Cantwell

廢版碧咸真係好貼切

牙fred volley

有改善架啦，暫時未自爆

Love James

馬出返黎真係唔同晒

手。。

禁區內手球？

出加拿交下學費 好似麥湯咁la

手球唔吹

一唔控球在腳要打反擊就好隱形

到馬仔射啦掛

擺m9係正前，先可以放返r10喺左邊

Var?

又var

VAR~

12碼啦屌

12m俾番馬啦

又12m了

吹硬啦

var

睇黎又多球pen

100% 12m

馬射plz

舉哂出黎

又12碼又福又唔入再開波再福入loop到完場

pen la 唔使諗

咁樣落去會唔會成季有40個12m

到馬射啦

馬射la

VAR UTD

pen!

又12碼了

Penalty fc

Ddg 射la diu

1月買cantwell啦
唔好唔開心

係又唔拘

12碼馬仔射啦

又有pen

早知買牙朗啦咁多12碼

馬come on

第一波都畀呢波點會唔畀

sob 射都好過福

pen again

ManchesVAR United

笑

馬仔

連炒兩球準備

馬

季中買哂啲識射碼既人夠啦

咁都var
手球喎

屌

笑左 廢到

痴撚線龍門

.....................................

笑死人

笑撚死又唔入

又唔入

又炒

炒埋佢啦馬仔
話比人聽我地唔靠12m入波咖

十二碼神龍

頂你又上身

想點

下次到p射

想456人都要講實力既

v92真係好撚屈

屌 有冇黑撚成咁...

cls

我曼不屑入12碼

Krul上身了

痴撚線
馮德倫有冇咁勁

唔撚係真呀

屌 真係炒左 屌你老母牙

Ddg射算啦

下球邊個射

一場miss2個

馬仔又射唔入

有種比多球12m

V92

fred呢兩下ok

熱刺比利禁撚住黎屌

最公平競技隊伍 曼聯

fred

無眼睇

馬福打和

krul cls

個龍咁搏做乜

告爾撲12m真係好勁

現階段可能麥湯射最好

今季炒左幾多12碼?

12碼放題

James la

Karl 咁神呀，2球都救到

贏都覺得好醜怪

係個龍勁

下個到占士？

連v92都信任既龍門

fred今次volley

讓12m

支持james射

Krul咁撚串？串馬仔
講真兩球都射得好差

Fred 差d

12m真係咁難射咩

Norwich 下半場用手防都得

企出黎守 var屌你老母

福炒完會入返球生波
馬起碼助攻返好嗎

呢隊閪波真係笑死人

瘋狂射失12碼聯

Krul上完身未

兩球對家龍門都企哂出黎
都冇踩界

屌你老母球證

12碼都唔識入

sob 自己落去射啦

又有幾撚醜怪呀？

法國幾次角球都係頂返出嚟禁區頂空晒俾牙fred射到

雲高爾又贏 告爾救12碼王

係咪第一次角球麥龜衝頂到

敢帥報復緊

好撚癲

屌你老母馮德倫
再屌你老母曼聯

不如比迪基亞射算啦dllm

第2球其實ok

下球比我射喇你老味

呢條例同廢冇分別 冇見過吹過呢樣野

我屌 射失兩球

捉中路冇計

krul世界杯後又一代表作

兩球都射得差啦

最穩陣射rvp 個種冇得救

Krul咁能勁

兩個都射中腰波仲要唔係攞角

今季炒左幾多球12碼？

V92世界杯

係個龍冇企係白界上面啫

捉到路無計 除非左右上角

馬仔射得好D，Krul明顯離左線

半場射失兩球12m

屌 唔讓隊長又唔入

屌你
射中間呀嗎

講真
福miss 完12入一球
馬miss 完12都一球啦

Dllm柒撚到

懷念朗隊了

歐超盃都係咁
真係好少吹翻

法比安斯基今年第一場救阿古路之後比人捉重射，陰鳩公

好彩個個都睇緊猁

係咪應該補個和 射失兩球

hehe大大力轟埋去都唔差

攞角又驚炒/飛機，個個丙朗咩

痴線 今季已經炒左4球12碼

V92行得太前

比kane大大力ban左落上角了

證明牙朗真係好勁

咩玩法
希望最後唔好又平安鐘

華迪個種射法最難救

告魯爾

失嘅十二碼仲多過入嘅十二碼

兩邊睇緊

10場

每次有12碼都唔覺得會入

想當年v92換Krul出黎救十二碼...

上年對PSG福仔唔係射角咩

Kurl好似淨換出黎守12碼 5球守到3球架

+1

驚咩呀
你慌果啲咩港父n賓唔會一陣拎返出黎講咩

屌你老母領先兩球都好似好撚灰咁
因為兩球PK MISS

羊唔好再斬角球p d角好好多

好彩垃圾曼無人看

DDG救十二碼有馮德倫一半就好

希望大家睇番利熱

呢度冇咩特別

咁無計啦你叫對面個龍唔好郁算啦
練波又唔練碼 明知自己多12碼
仲要驚炒/飛機 咁都踢英超做前鋒

發現繼朗尼雲佩斯後 冇乜人射上3路12碼

已經有

我以為得我覺得似馮德倫

Awb上得山多終遇虎

上次救到係幾時
互射十二碼好似都係清新玩

preseason青訓個個射角

好撚難射呢

有一個但已經去左psg

ddg:你叫白lin同一袋唔好送咪得

福頭幾場試過啦 學牙傾射 之後中柱

今佢好多時都好準

AWB拎牌冇得招牌後鏟啦

贏都贏得好唔爽

朗隊

又咁講，阿古路十二碼又未至於好穩，但都係一級前鋒

hehe
記得佢怒bam楣底

鈋鋰鉝射12碼都吹奏

未踢完架

有得贏已經得

A米場國冠盃

肥西收尾幾年好似都係射下面多 不過夠力又攞得盡

兩個都射得差 但個龍企晒出黎都唔使吹

番去練12碼啦屌你個閪

+2

有預感一陣馬仔入波

雲迪克傷左？

踢得算唔差 2球入波又清脆
係12m炒2球柒左

場波好睇快打快
馬達踢呢啲波死撚得

人名都中埋啦
咪又係傻仔港父
兩球12m唔入都2-0 咁又有咩唔好意思贏 有咩醜？

好易飛機

我睇緊個條link 有特別野會自動分鏡去睇埋曼達個場

明明睇緊利 但睇埋曼2球入波 兩個12碼

又唔夠勁道又唔夠角度
Krul仲要守12碼勁
唔入都正常
上3路最難撲 衝網頂果啲

12 m 兩個st 都搞唔掂

DDG救PK係用反應救
人地靠捉路

今日劇本
最後比人反勝

我

8:2 救RVP嗰球

個龍門唔係犯左球例咩

懷疑就係練波嗰陣佢球球救唔到 搞到以為個個射12碼都好勁

HEHE都係鳩BAN嫁咋佢個次射完話自己勁緊張

福之前射d12碼好急勁，唔知係咪射失完無信心

咁警察都犯咗法，但無人執法

rvp復出教我曼班前鋒射啦

應該調返轉 ddg係12m靠捉路 成日都捉錯路

15-16足總盃4強救過LKK嗰球

番去練12碼

買C朗返黎射12m算啦

買埋aarons la, 同awb一攻一守rb無敵了

比mctom射帽左了

可唔可以練下射12碼

平時唔係佢射 第一次射就係對痢喎

我開曬三條stream同時睇

係都買lewis
唔想睇撚羊

點擺呀兩個都右

再有十二碼應該到羊射

諗起V92換Krul守12碼

打緊榜尾進攻都係閪 係咪我要求太高

練個時負責守個龍太廢 冇用

hehe唔係射過好多次咋嘛記得馬仔debut對猁嗰場佢話第一次正式比賽射

真係有啲計仔

今日進步左架喇

點解krul咁多年都無大會踢

教下點樣柒福點樣跑住拎定直接燙出去

阿妹開心死

比james mctom射啦

又要求link了

手機

屌我馬打正前真係勁褔太多

本身4-0

睇唔曬 條link幾好
三場波有入波 佢會自動分兩個鏡頭
一邊照睇利 一邊睇另一場既特別野

射中間咪算囉
條友實撲兩邊既

今日好閪咩
8射幾中仲未收貨呀

屌佢拎黎射喇
就算下球係下場都好 點都要比我試下

攻嘅有大碌啦

好撚柒

拉落黎二傳d timing好舒服

踢得好好喎今場 以今季水準黎講

射失12碼特別掛住雲佬

留名 下半埸又有12m

馬仔之前唔傷應該唔駛失咁多分

今日fred踢得幾好喎

組織真係唔多掂 差緊個10號仔

十幾場冇入多過一球
今場半場入夠兩粒 暫時收貨

都係射失架啦

伊巴都得啦

而家隊曼真係反擊死球先識入波

終於發現曼聯今季最大問題！
夜狗無睇波！
上場夜狗又係無睇 結果贏
今場佢又唔係到 2-0！

唔好再賴我了

馮德倫係玩心理
射之前佢走黎走去
第一球佢走去個龍既右邊 然後撲左邊
當年世盃佢五球都咁做 五球都捉啱路

馬達喺曼有冇射失過12碼

現役黎講，熱狗牙傾真係勁 捉到路都救唔撚到
有勁度同角度 癡撚線 球球沖網頂網側

其實係， 馬仔冇經驗， 天古爾撲撚到上身一定飛， 一鳩大力射中間未算

只要馬仔keep住做9號位唔傷
福同James就有飯開嫁啦
馬仔錫身d唔傷就得

鈕點解放棄佢

人地就作客大炒9-0
我地就12碼都唔撚入

掛住阿妹慢跑射pen了

精宮個美利和耶域都係

根據劇本 下半場會變左第二隊波

有無巴打 一陣睇埋F1

麥湯入波我地未贏過

條友次次對我地都上身

好似有 但係冇咁撚離譜囉

佢打9號位有佢方法，係幾好，又hoid到波

一早買落難迪個啲做馬後備都好過福

你都戇鳩 同人地啲傻閪家長有咩分別
你睇隔離屋呀明仔 10a呀
你？ 先得兩個a

計下先
對車仔 福入
對狼隊 普失
對晶宮 福失
對修咸 無
對李城 福入
對西咸 無
對妓 無
對卡數 無
對猁 無
對諾域 福失 馬失

歐霸 馬入

聯賽10場 6次12碼入2次

垃圾福幾時學背打

其實打得好好

垃圾

10場起碼miss左4球12碼

紀錄就是用來破的
by SO9

一月點都要買多個中前場
唔係鐵人都死

其實妹啲12碼刀唔差牙

佢咁hea仲唔夠錫身咩佢太易傷啦

唔講12碼
今場好爽

要求十二碼入好合理姐
我都冇話要追人地9-0個紀錄
我地入多個一球都偷笑喇講真
但擺定咁樣射兩次一球都唔入比較下都唔得？

係 睇得好爽

靠防反

Footybite啲ace link全部都lag到爆
有無順link share下？

唔夠盡興 對呢隊波谷咗好耐冇射過

今晚咩站

1月cantwell頂住先
暑假重槌maddison

仲要delay好勁

上年疾步射法已經比人屌到仆街

睇下排行榜先
人地榜尾牙

全隊得佢打到9號
所以係買後備前鋒都應該買個打到背龍

12射8中乜撚野事

係。。要plan b

係漫步

練下射12碼啦

墨西哥

今日啲靚台都去哂播利熱

個名好唔老黎

但其實疾步都唔係射失好多

人地兩場波贏過鏝
唔可以睇小攞

有比較下就好多了

Footybite入面top rated嘅Weblink好順

佢一唔hea就會傷
次次chur到70mins後再跑一段例傷

講起妹12碼就諗起現場睇佢疾步射失嗰球

普巴今季都試過唔入

不過咁多個
福應該係最不穩果個

我地代表作係令痢狗失分

因為佢淨係識守12碼

寧願佢鳩ban

一失就好似黎m 咁 血流如注

So?
呢班垃圾對咩都死

A米個piatek踢到連正選都冇埋

上年對完利 前榜尾開始連勝
今年對完利 又對榜尾

睇下熱狗會唔會破猁金身

麥湯會唔會係未來隊長料

馬仔一陣希望有波入，拎番d信心先

對psg入左自以為好勁

又岩

技術就一定唔係
但心態就一定係

麥占 新雙子星

新買個leao成個史達寧咁 又快又好扭
係射波柒

明明今季之前佢係最穩嗰個

神秘力量反盃硬啦

麥湯好正
波底黎講唔算差
又有射術
好過當年gibson

連廢特都差d入 今日咩事

今晚係下遊贏波日 熱刺未踢前都係排下半板

諗起山心態足球

同上場歐霸比 真係好一千倍

咁因為射得少啫

幾時加以前好似冇

佢/麥龜

同今季 除左車果場比
場場都好一千倍

佢早幾場開左腦 敢扭波同向前

歐霸sob擺撚到明練新仔
希望入左32強唔好再練 出8成力

上場歐霸真係燥到仆街
垃圾到暈

週中對軌應該都係練新仔

今季有幾多12碼？又射失左幾多？

awb真係幾穩下

如果比人逼和 但猁輸 deal?

對面又射高

撚羊廢到

上年都有 一陣3點開

咁都唔輸

明顯no deal

阿羊退休未

羊標失

痴線咩真係想守死下半版?

Diu son柱

睇一陣瞓

出greenwood 未

盲

兒子射中楣

幾碼飛機

撚羊

邊個嚟，咁瀟灑嘅

盲佬

On9 再唔贏落降班區

awb小心d .....

支持福今場帶帽

球證盲？

屌1-1

猁追和

又救到！

手球個下盲左？

Martial

有冇iPad link係穩定？

又係james

話咗反盃硬

本來5球了

Krul驗尿啦

又靠龍

得失球都唔比追

fred差啲

唔學so9 打三中堅

其實亞fred今日好好

利又繼續不敗

阿2-2

諾域治啲防守都幾差

Pls don’t 燈Fred

差好多wor ching

我地比人追和今晚真係會瞓唔著

今場終於似番場波
喺浪費左好多機會
但起碼有機會起腳

對番硬少少嘅波又會甩

差唔多架喇

第幾次領先2球俾人追返

馮德倫真係

我地唔好得去邊

好驚到我地

應該仲有入波

pukki?

福又甩

正常

算ok ga啦
今場算喺近十場最醒神一場

Fred防守其實唔錯

對面個龍上晒身 但今日都攻得入肉

蘇蛇又贏

佢做迫搶ok既
但防守路數麻麻

係，起碼有攻勢有埋門，有啲組織

撚羊真係唔太掂

焦土派ok?

夜子回歸

福竟然識第一時間比james

今晚三場波都好亂

唔割

10球有6 7球都甩腳

諾域治餓狗搶屎咁

佢跑又慢，比腳又成鳩日心大心細，最撚緊要諗撚完又傳唔到
斬波就更加慘不忍睹

兩閘都黃

清羊未

無心情睇

羊收山未？

只有攬炒先可以炒木狗

換羊啦屌

羊個位死緊 肯定比人狂攻

換人未 黃哂

紅都得

Ff

呢個真

出rojo ok?

Aarons 撚到
買埋la diu 又要係英撚

羊又點撚樣啊

快啲宣佈季尾搞撚羊紀念賽

可以紅 cls

妖人

換走羊啦屌

羊

下半場又西左

熱血飛鏟

羊依d點解可以留咁多季

等大佬河示範咩叫飛鏟

有雲比仲點擺

原來贏波就上第7

熱狗比猁攻到氣都冇得抖

換走羊啦，慢撚到

一前一後

正常操作

因為少左迫搶，後面啲問題即刻現形
所以打其他會攻嘅隊先咁大問題

阿妓2比2

成個下半場啲傳波鳩到

羊真係要快啲換新仔or落河 awb就話冇得郁姐

快d 完埸

呢個占士快過玩具撚個個多多聲

Rojo come on ok?

唔夠氣迫全場

出williams都好過羊

中場差個人控制節奏

果隻奶共猩猩

玩具占斷腳

福好似真係翼好d

係咁冇目標向前傳做乜鳩

AWB

雲比沙卡真係好準

呢個真係死症 就算普巴都係唔太識控制節奏

牙fred又交失輸反擊

AWB勁到

Awb好撚定

Awb bug黎

奶共黑皮

Awb救左牙fred幾多次

換人未啊

awb睇撚住食，定撚到

馬仔背身係幾好波 呢球同福撞牆完全睇得出

有多個james佢唔洗踢正選

James 好似無咩力

AWB MOM la

一陣又換lin

踢左好多場

好驚羊會紅換得未

福頂到波

換走羊喇求下sob

今日有位爆 同叫做交多左波

唔會換架喇

依家兩邊一齊爆都唔錯

Rashford個頭真心勁廢

fred d 傳波好撚on9
佢應該眼中得隊友, 完全見唔到條線比敵人遮哂

留意左好多球

carry咗好耐，前一場又比人mma

頂得中當佢入左了

換人啦

頂到仲想點

James打右啲出波幾好j

揸2粒都唔換
冇乜幾多場lead到咁多球了

福下場又會上晒腦 定律黎

awb, james買得值哂

熱狗贏得唔得

有視野 但冇腦

馬仔今場啲決定有啲差

球王福無隊友？

過多兩日打車
希望james同awb回得切氣

完全踢若係失波格

真係靠awb

換James啦
Hea撚到, 應該冇哂氣

又係awb

一向目中無人

Bean bean lin

唔山好過啦 聯賽盃

勁到

下半場無氣預左
對面把握唔到姐

究竟有冇一條iPad link 係唔洗窒

仲唔換羊

好眼訓....

暫時睇係ok
當年bailly番尼都好好，之後又傷又多功夫腳

但james真係

麥湯勁到

點解可以咁悶

邊個話踢得好左
咪同之前一鳩樣
上半場爆到盡逼到盡
下半場無氣無力

ching係咪呢兩個月冇睇波

所以sob係要啲時間，太多冗員係隊

拜利 你唔講都唔記得仲有呢個人
佢應該掛得靴

曼chemistry有無50

佢應該係
建議睇場歐霸

唔要求得咁多嫁啦而家

又唔換人
可以點快

完場即刻去app度投awb係motm

咁上半場有馬仔又真係差好遠 起碼攻到半場

b仔啲反人體工學嘅攔截同傳波

有新仔睇好過嚟嚟去去撚羊

so sir係咪唔知自己有換人名額可以用

咁都唔叫好左
對比早幾場算係咁

嘩靚到

福終於做到野呢球

M9

中前場又係60分鐘乾曬塘

馬仔真係高班好多

馬仔3粒

靚波

睇新仔，睇到眼火爆

終於入了

sob個換人名額75min打後先用得

呢幾腳

換人未呀

穩贏了轉台

型撚到馬仔

上場踢猁80分鐘先開始換

留名

終於

馬 終於入波

如果福射呢下實大力鳩ban埋去

福頭竟然識傳波

射得靚到

有馬 = 有組織

呢兩位咪撚傷

迷馬黨召集

換得人啦

猁又有12碼

俾綠木踢下難得順境波

9&10

認真
懷疑佢會再吸右腳

馬仔呢d finishing好撚好J

福揀人傳睇唔起占士唔送交比馬

馬處理得好
福都傳得靚

蘇蛇：咁順唔換啦屌

馬仔真係好重要

應該pogba出黎頂番fred
p仔繼續正選 夠搏命 有死球

有馬仔成隊高一班波
進攻終於有人hold到波

Aurier on9

我馬

劇本

唔講啦
預言家

好似v92 第一季咁
馬組織加入波

有馬仔=前場有進攻
有普巴=有埋長傳

如果俾福9ban應該入唔到

召喚反馬黨主席 葉問CHING

射失12碼就有波入
唔介意場場射失

竟然backheel成功

綠木

神秘力量

利

2-1

馬仔真核

諾域治啲波好睇好唔食
有前冇後打死把就

屌 痢又神秘力量

v92 第一季係無馬仔

果個係朗隊

綠木出黎 lu

福仔終於識踢波

醒了，有綠木，呢啲場次先應該畀啲後生虐菜

你出黎使咩
你唔出黎就贏硬了

依球Aurier有啲無辜

隔離反cup了

木狗唯一好事 唔賣走馬仔

睇阿仙奴重好，2:2

P仔得70分鐘電量

膠撚咗好多次先有

諾個11號係咪打開欖球??

慘但真係踢中文尼太快

咁上場chur到好撚恆係真嘅 對利

印象中70分鐘前淨係換過馬迪

換撚羊未

無腦

乜撚野虐菜

Tony martial came from france

正式宣布猁重奪..

收羊la diu

對面條17號好撚柒茅

Tony martial scores again,作客都咁大聲

james有冇得抖下

真不過都係因為馬仔好撚多fans

新黑雙煞

我地個18號都好撚茅

其實唔射失都會有波入

今年真係好有機
鏝冇咁強勢
多傷兵

大家醒醒 對面諾域治黎 收返埋碌鳩先啦

羊好撚廢
俾對面隻右閘撚狗咁撚
仲要茅鳩人食牌

屌 馬仔換派利是或者金章安喎 得摩狗先咁on9

唔反so 9 了

Sob開心到

The English press said he had no chance

熱個大力神廢到仆街

咁Lin點解仲可以留低

都拎撚硬

0.012

lin=笑波子 好多小學雞fans 曼聯kol

麥湯

唔好咁啦
幾耐未射得出過

含到木狗雪雪聲

馬打前好過LKK

普巴 馬 傷晒2個=曼閪波

唯一串到猁嘅地方都冇埋

Fred跑動都唔少 換P好似好啲
點知最後呀妹轉會

畀隊友帽

食屎

lin好撚多fans...

話時話爵連近排去咗邊

Greenwood 入埋波就完美

屌你老母撚羊俾波無球到位
防守又俾人爆

由16升上第7

普快啲出返代特費啦

終於贏波 你先入黎

召喚反馬黨

史摩寧勁撚到

我由開季炒車仔之後忍到以加 你俾隊諾域治我j

Fred = New Keane

我地作客打下游好耐無贏

Ford

Lin

幾時返嚟

最近先蝕撚左200萬

希望一直保持落去

英超今季第一埸

贏緊3球岩啦 最好以後都係咁

猁個旁證舉旗快撚到 好似好有信心

廢lin一入 我地即刻無右翼

連肥左咁多

？

garner

胖撚到 同埋精神面貌好西

忙住搞生意

勝利球迷

lin d fans同藍絲一樣 得把口 無消費力

碌木真係好欠缺速度

搞品牌無時間操

Kurl傷

笑匠lin

嘩
屌
出佢

加拿來了

咁更加要瞓身去搞生意啦

成日覺得佢好似怪物與他們的產地其中一個主角

羊打足全埸

LIN個樣好似生意失敗咁

牙Lin 表演未

你開少個po, 幫到曼聯成年

連美斯個樣頹左咁多既

事實係失敗左

佢的確生意失敗

廢lin 出嚟 即刻想轉台

足球不嬲係副業

當lin同james同畫面出現
先真係發現點解lin咁撚柒樣衰

羊紅牌就好笑

你唔上水就2-0 一上水就無晒聲氣！

收咁多錢又唔洗踢都咁既樣 香港球迷點算

咩叫預言？

鄉村味

又9射

James 好撚charm

其實有睇過佢個brand啲垃圾
根本taobao貼牌咁撚樣
hoodie加個j字
jm9

佢事實係

麥湯+Garner=Gibson+聰明仔

想含

卡域克+史高斯

其實我地今場跑動同硬淨迫搶都幾犀利，對面咁多個收皮

含左幾次了

Lin差少少

表演慾

3-0 LO

佢地好撚鐘意 以為自己=潮流

諗下好啦你

阿3:2

想講 真係分左手
分左成個月了

Arsenal 3-2 crystal palace

lin又9射

出街比人問
喂 你個J字點解阿

爵士連格特

真係幾撚肉酸

ok啦合理既 只不過佢睇錯日期未到12月啫

早少少比啦。。

唔好癲啦

兩個中堅入3球

本身都知馬仔會入
你上水之後無人會入了！

阿

阿妓炸糊

刺係咪作客未贏過猁?

3-2？

其實佢係咪好有自信認為本土班球迷係迷lin會撐佢件潮牌?

capture from offical website
唔難明點解會蝕錢
又唔係大brand潮牌

2-2

變返2:2

又冇cs

唔知做咩 笑4

係比就爽啲啦

正

咁都無cs

咁樣比麥湯雷走個cs

wtf

仲求呢啲 贏到都還神

mctom今日第一個失誤就出事

條友一定賣好貴 如果正常普通價一定有人買

Diu

龜做咩收入中間

8000萬一擺就過

成班都一擺就過 5守2

SO 蛇穩勝啦

唔驚

輸麥湯

任推唔嬲仲要起埋腳

LIN 做乜

Mctom躝

咁都比人入番球

屌你老母咁都無cs

0.012 .....

DDG： DLLM

呢球輸你唔自宮找數

入波條友好硬淨 撞開哂

球王lin

lin都係返去踢聯賽盃算啦

80m

諾域治都要食救心

準備3：3

今日motm投邊個好

有SO 蛇點會失分

防中俾人打荷包好正常 但後防4個齊人俾人1條友推一推中哂算點？

Krul

麥龜8000萬一擺就過
上場又係咁

VAR

麥龜

James

無啦啦比人禁住黎屌

雪糕筒

攞黃牌照落腳仲要下下準
呢種信心真係

真 爻吾刀

出左lin

但係冇var都係入3球

白lin又頂唔到

連係掃把星，出親都失波

白lin

痴線90分鐘仲爆到

幫SO 狗含就夠la

平安鐘

p仔

柒福

Smalling> white lin

希望t仔快啲成材 唔洗再睇白lin

加拿好似幾淡定

real

牙福罰球

3粒都要平安鐘 cls

福無左馬仔之後完全係尻踢。。。

出lin 出嚟 成條右路收咗皮

又9 ban

比人攻緊個陣就係

Ddg

Greenwood控波同身位都好似麻麻地

成隊收左皮

擔唔到大旗

Smalling lan啦

頂又唔入

頂咁都救到

猁贏了

唔通傳俾阿lin咩屌 心諗無左馬仔靠自己好過

綠木無影

Lin呢下靚

個pukki季初幾好㗎 點解而家柒咗

awb痴撚線

Krul驗尿未

Garner fake到

Garner passing個動作好怪

D 原地擺脫好唔錯

冇Krul的話金翅仆街鳥今晚一定俾人567

Garner定喎 係咪因爲無壓力

以前人地對住ddg都係咁嘅feel

綠木今日唔掂

收腳快

以為自己cr7咩
人地賣底褲都要親身去做代言人
先叫做好小小
爵連不了

終於踢番一場算係咁

英超終於贏作客

3比1都平安鐘 點搞

依家ddg=karius

馬仔打9號真係好重要 根本前場無佢就無組織
求下佢健健康康唔好再傷

馬仔先係真核
打正前停到波，做到配合

本身應該1-5

俾人㩒住黎屌 佢波皮都係掂過1,2次

咁快做返7弟

終於贏

上第7了

今場算係咁，唔計pen

雲比沙卡真係好勁

唔洗降班

佢一出返黎.曼聯條後防就算中堅失位
佢都可以閘到出黎

阿狗

部手機終於夠睇到排名

tackle完行過當你冇到

又有霸氣杯

呢場踢得幾好 如果把握力好d 可以入到5 6球

除左young Pogba 呢個陣睇黎可以踢落去

當有機會但conversion rate低得可憐，
但平時連機會都無

蘇b買呢3個都係正野
你話英甲.但人地仲好用過米希達恩.山齊士
真係搞乜春呢

屌贏一場就由14變第七

今日費特係中間有幾分鐘失魂， 其他時間踢得好有水準， 希望唔係虛火

Garner 幾好

Pogba換廢特
Shaw換羊
最已陣

有馬福, 其實係咪4222好過4231

開波前15

啲戰績咁差都排到第七

其實中遊個幾隊啲分咁上下

清埋羊，lin， Fred就岩岩好

邊隊7隊啊

So9 係咪要叫番sob

又輸唔到

點解出面有個傻鳩開左個臨時post係咁自推

西波咗咁耐終於有返啲正常波睇
希望馬仔身體健康

痢狗又神秘力量

岩 呢3個真係無得傾

咩叫健康 馬仔⋯⋯⋯健康

今年中游個range好闊

7至16位相差3分

3 分

4-17都是中遊

上年話要簽啲人做簡單野俾人話唔簽二線

其實同第五都係差2分

今年除左利 其實隊隊都跌得幾西利

其實SOB戰術係有
之前兩個月無馬仔結果完全打唔出
無人停波分俾兩翼
無人背龍等福頭有位前插破越位

差隻左閘

條後防其實係穩陣.你睇下個雲比沙卡
對面過都過唔到.禁區一樣過唔到.閘晒
曼聯最大問題係個進攻
無前鋒時真係搞唔店

求so9咪用殘

想要clean sheet都咁難
福球後踭

有馬差好遠，要補攻中同中鋒

Fred ok喎今日 可以觀察下

Lin 今日都不過不失啦
Fred直頭幾好

雲比沙卡稱得上十分之高超

一月買嗰後備前鋒好緊要

馬仔可以背身囉波
黑洞福唔得
呢個已經差得遠

其實老實講 今場馬都係平時水準之上
佢傷之前我諗得宜加七成

果然係歌神學友

俾波都差好遠

心諗踢水晶宮都冇咁辛苦

有M子ge應該都ok

入嗰球波都有功架

屌你.一出雲比沙卡
對面唔敢攻佢果邊
仲要慘到連禁區都要比佢掃走埋

等填到全首

j得太多會燈死佢

好撚冷靜

水係六哥

連加特件垃圾最佳位置係觀眾席

快腳似電和滑剷會嚇你一跳

好彩R霸個場有流下汗拎下態
今場踢到R霸個場咁就真係出事

M子，左閘，攻中 梳真係放棄啦年年傷唔好辦法

3場英超var都幾痴線

我地開波前16弟

2閘有黃牌 起碼要換一個

梳幾時出得返啊

Williams la diu

Lingard 和廢福不重要

柒弟獌

廢特如炸彈

阿狗嗰球其實睇唔明咩事要吹

sob：我要養Williams

差個左閘
如果shaw一直打唔到
買人算

高空的轟炸

占士同馬仔 好 重 要！

個後衛拎曬位
阿狗攝人地腳
我諗

好似話踩腳

好彩佢冇親身代言 唔係搵100m周薪都蝕

Rojo

一月入後備買文素基治啦
後備又球以教下後生仔

柒到癲

最重要係做到9號位嘅野
彈到波 好多攻勢都係佢有份做策劃
而家有翼快 易做波

雲比沙卡真係好撚勁

要文西復出